BACKEND
-------
Para este proyecto se uso una base de datos MySql.
El nombre de archivo donde se encuentran los scripts está ubicado dentro de la carpeta resources del proyecto con el nombre: BDChallengeOne.sql.
En el archivo application.properties se encuentra la configuración de la base de datos.